{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T100438",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀탑 현대백화점압구정본점"
    },
    "text": "ミルトップ狎鴎亭本店 (밀탑 현대백화점압구정본점)\\n\nソウル江南区狎鴎亭洞429バザミ5階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ , 10:30~22:00ラストオーダー9:20 , 百貨店の定休日 , 400席 , 1985年、デパートがオープンした時から同じ場所を守っている伝統かき氷専門店だ。 ここはミルクかき氷の元祖で、最近は多くのかき氷専門店が柔らかい牛乳氷を使用しているが、ここは昔の方式を守って伝統的なかき氷を提供している。 20年間小豆をゆでた経歴を持つ70代のおばあさん調理師が入店しているが、彼女が作った小豆は本当においしくゆでている。 小豆の適度な甘さとともに氷の柔らかさがかき氷の大きな特徴だ。 氷は凍らせる強度と溶かす温度によって粒子の大きさと質感が変わるという。 昔ながらのやり方にこだわるここは、かき氷のほかにも様々なカフェメニューを提供しているが、顧客の大半はかき氷だけを訪れる。 老若男女誰にでも愛されるミルトップのパッピンス。味を直接体験してほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店はどこにありますか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店はソウル江南区狎鴎亭洞429バザミ5階にあります。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店の営業時間は10時30分から22時です。ラストオーダーは21時20分です。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店は百貨店の定休日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店には400席あります。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店は1985年にデパートがオープンした時から同じ場所を守っています。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店は何を提供していますか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店は伝統的なかき氷を提供しています。また、他にも様々なカフェメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店のかき氷の特徴は何ですか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店のかき氷の特徴は、柔らかい氷とおいしい小豆の組み合わせです。氷の質感や粒子の大きさは凍らせる強度と溶かす温度によって変わります。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店のかき氷の元祖は何ですか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店はミルクかき氷の元祖です。昔の方式を守って伝統的なかき氷を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店のかき氷はどのように作られますか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店では、20年間小豆をゆでた経歴を持つ70代のおばあさん調理師がかき氷を作っています。氷の柔らかさと小豆の甘さが絶妙に調和しています。"
        },
        {
            "question": "ミルトップ狎鴎亭本店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ミルトップ狎鴎亭本店の人気メニューはパッピンス（かき氷）です。是非、その味を直接体験してみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 519
    }
}